[KPOP] 2019 K-pop 討論區(28)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

我一早開咗po啦
[url][KPOP] 2019 K-pop討論區(28) | LIHKG 討論區

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

原來開到咁7
| LIHKG 討論區